已經預視到香港政府會捐錢比武漢抗疫

歡迎binc

呢鋪我撐你呀

留名待bin

有遠見

同舟共濟
血濃於水

除左錢之外可能仲送埋地俾佢地間離

lm

希望可以binc 啦

次撚次都送錢上去

中國送啲sample落黎又點計先？

送大禮